成個CAT5打過黎 點解共產黨仲唔出手防災?

我的黨

今次香港政府會唔會又捐100億比共產黨去拯救香港人

上次係成隊註澳部隊，風未到閃返大陸避難

災後就扮雷霆救兵救災

點防?摺一堆八角被嚟當沙包?

CAT5都吹唔散 切撚爆個山竹

唔防→破壞更大→需要更多錢賑災→又可以Cap多啲水